唔怪得蘇斯克查（蘇逼）會輸，波台各路燈神齊齊燈死曼聯

蓋清

金錢足球PSG集中恥笑區

肉酸

麥包皮算唔算overrated得好撚緊要????????

屈dee

蘇B行運行到腳趾尾 咁都輸比PSG我真係食撚鳩晒左羊啲雀屎喇吓嘛？

地球聯合燈

港毒之父主人

PSG今晚唔輸波，表演一個鐘飲十支中國製藍叫可樂

麥巴比對住國家隊老大哥Pogba即刻廢晒武功

飲左藍叫未

你隻狗又失左蹤